# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-24 03:23-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/base.html:29
msgid "Your web browser is out of date, please update."
msgstr ""

#: templates/base.html:41 templates/base.html.py:111
msgid "Contact us"
msgstr "给我们写信"

#: templates/base.html:65 templates/home.html:117
msgid "Cargo tracking"
msgstr "追踪货物"

#: templates/base.html:74 templates/home.html:832
msgid "Download presentation"
msgstr "下载PPT"

#: templates/base.html:118
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: templates/base.html:124
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/base.html:130
msgid "Message"
msgstr "消息内容"

#: templates/base.html:134
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/base.html:160
msgid "Write to us"
msgstr "写信给我们"

#: templates/base.html:185
msgid "Search results"
msgstr ""

#: templates/base.html:186
msgid "On your query results are not found"
msgstr ""

#: templates/base.html:189
msgid "Close"
msgstr ""

#: templates/home.html:15 templates/home.html.py:65
msgid "Key services"
msgstr "主要服务"

#: templates/home.html:20 templates/home.html.py:127
msgid "Transport facilities"
msgstr "运输工具"

#: templates/home.html:25 templates/home.html.py:280
msgid "Terminals and warehouses"
msgstr "码头货运站和堆场"

#: templates/home.html:30 templates/home.html.py:554
msgid "Offices and affiliations"
msgstr "办事处和代表处"

#: templates/home.html:35 templates/home.html.py:591
msgid "Cargo turnover"
msgstr "运输量"

#: templates/home.html:40 templates/home.html.py:843
msgid "Our team"
msgstr "我们的团队"

#: templates/home.html:45 templates/home.html.py:995
msgid "News and publications"
msgstr "新闻和广告"

#: templates/home.html:62
msgid "Container shipping experts"
msgstr "集装箱运输专家"

#: templates/home.html:74
msgid "Ocean freight"
msgstr "海运"

#: templates/home.html:76
msgid "Delivery of containers by sea across the world and at the best price."
msgstr "以最优惠的价格运送世界任何地方的集装箱货物"

#: templates/home.html:85
msgid "Multimodal transport"
msgstr "多式联运"

#: templates/home.html:87
msgid ""
"Door delivery of containers to destinations in Russia and CIS by own trucks "
"and trains."
msgstr "俄罗斯和近邻国家由我们自己的车辆和火车集装箱到门服务"

#: templates/home.html:96
msgid "Port and terminals"
msgstr "港口和码头"

#: templates/home.html:98
msgid "Handling and forwarding at container terminals in seaports and inland."
msgstr "港口和国内集装箱码头的货物运输和转运"

#: templates/home.html:107
msgid "Customs"
msgstr "海关"

#: templates/home.html:109
msgid "Customs brokerage, bonded storage, transit and distribution of goods."
msgstr "外贸货物的通关、储存和经销"

#: templates/home.html:130
msgid "Own trucks and flat-car wagons"
msgstr "自己的铁路和公路运输工具"

#: templates/home.html:138 templates/home.html.py:178
msgid "Flat-car"
msgstr "集装箱专用的铁路车板"

#: templates/home.html:140 templates/home.html.py:180
msgid "wagons"
msgstr "车皮"

#: templates/home.html:147
msgid "operated in block-trains across Russia and CIS"
msgstr "由铁路集装箱班列组成的俄罗斯和近邻国家发运了"

#: templates/home.html:170 templates/home.html.py:197
msgid "disptached block-trains"
msgstr "已发班列"

#: templates/home.html:206 templates/home.html.py:244
msgid "container"
msgstr "集装箱"

#: templates/home.html:206 templates/home.html.py:246
msgid "trucks"
msgstr "卡车"

#: templates/home.html:213
msgid "haulage of goods via main gateways of Russia and CIS"
msgstr "从该国主要港口汽运外贸货物"

#: templates/home.html:236
msgid "TEU delivered by our trucks"
msgstr "已发集装箱"

#: templates/home.html:263
msgid "containers delivered by our trucks"
msgstr ""

#: templates/home.html:283
msgid "Terminal facilities in ports and inland"
msgstr "港口和国内堆场"

#: templates/home.html:289 templates/home.html.py:319
msgid "Lvovo, Moscow 142160, Russia"
msgstr "俄罗斯，142160，莫斯科，利沃夫"

#: templates/home.html:302 templates/home.html.py:364 templates/home.html:426
#: templates/home.html.py:487
msgid "year"
msgstr "年"

#: templates/home.html:310
msgid "Moscow"
msgstr "莫斯科"

#: templates/home.html:325 templates/home.html.py:389 templates/home.html:449
#: templates/home.html.py:510
msgid "Terminal"
msgstr "堆场"

#: templates/home.html:325
msgid "MANP"
msgstr ""

#: templates/home.html:328 templates/home.html.py:392 templates/home.html:452
#: templates/home.html.py:513
msgid "ha"
msgstr "公顷"

#: templates/home.html:337 templates/home.html.py:401 templates/home.html:461
#: templates/home.html.py:522 templates/home.html:539
msgid "Terminal area"
msgstr "堆场面积"

#: templates/home.html:341 templates/home.html.py:405 templates/home.html:465
#: templates/home.html.py:526 templates/home.html:543
msgid "Intake capacity"
msgstr "堆存容量"

#: templates/home.html:350 templates/home.html.py:382
msgid "2nd railway loop, Kirillovka, Novorossiysk, 353909, Russia"
msgstr "俄罗斯, 353909, 新罗西斯克,  基里尔洛夫村，铁路第2圈"

#: templates/home.html:372 templates/home.html.py:604
msgid "Novorossiysk"
msgstr "新罗西斯克"

#: templates/home.html:389
msgid "RUSCON"
msgstr ""

#: templates/home.html:413 templates/home.html.py:443
msgid ""
"1/7b Logisticheskaya str., Domodedovo, Severny district, Moscow 142000, "
"Russia"
msgstr "俄罗斯，142000, 北方小区域，多莫杰多沃市，逻辑斯提街1/7b"

#: templates/home.html:426 templates/home.html.py:455 templates/home.html:487
#: templates/home.html.py:516
msgid "pallets"
msgstr "托盘"

#: templates/home.html:434
msgid "Domodedovo"
msgstr "多莫杰多沃"

#: templates/home.html:449
msgid "OTLC"
msgstr ""

#: templates/home.html:474 templates/home.html.py:504
msgid ""
"Build.5, 19, v.Novoselki, Chekhovskiy district, Moscow region, 142326, Russia"
msgstr "俄罗斯，142326，莫斯科州，诺沃西欧勒村，拥有19，结构5"

#: templates/home.html:495
msgid "Chekhov"
msgstr "契袔夫"

#: templates/home.html:510
msgid "SLG"
msgstr ""

#: templates/home.html:557
msgid "Contact details"
msgstr "地址和联系方式"

#: templates/home.html:566
msgid "offices and branches"
msgstr "办事处和分公司"

#: templates/home.html:569
msgid "sub-agents"
msgstr "分代理"

#: templates/home.html:594
msgid "Turnover volume and market share by region"
msgstr "按区域分列的集装箱营业额和市场份额"

#: templates/home.html:604 templates/home.html.py:662 templates/home.html:720
msgid "Market share"
msgstr "市场份额"

#: templates/home.html:656
msgid "Leader of container transportation in South Russian ports."
msgstr "卢斯科是俄罗斯南部集装箱运输领域领先的物流运营商"

#: templates/home.html:662
msgid "St.Petersburg"
msgstr "圣彼得堡"

#: templates/home.html:714
msgid "The major forwarder of containerised goods in North-West Russia."
msgstr "俄罗斯联邦西北部最大的集装箱货运代理"

#: templates/home.html:720
msgid "Russian Pacific"
msgstr "俄罗斯联邦远东 "

#: templates/home.html:772
msgid ""
"Advanced intermodal provider of container transportation via Trans-Siberian."
msgstr "俄罗斯远东港口集装箱运输的领先运输运营商"

#: templates/home.html:780
msgid "Full"
msgstr "装载的"

#: templates/home.html:846
msgid "Russia and CIS"
msgstr "俄罗斯和近邻国家"

#: templates/home.html:855
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: templates/home.html:855
msgid "in Russia and CIS"
msgstr "俄罗斯和独联体"

#: templates/home.html:873
msgid "One of the major employers in transportation segment of Russia."
msgstr "俄罗斯联邦在运输物流领域的主要雇主之一"

#: templates/home.html:878
msgid "Learn more about our Company and Management team"
msgstr "了解有关公司和管理的更多信息"

#: templates/home.html:965
msgid "South"
msgstr "俄罗斯联邦南部"

#: templates/home.html:968
msgid "Centre"
msgstr "俄罗斯联邦中心"

#: templates/home.html:971
msgid "North-West"
msgstr "俄罗斯联邦西北部"

#: templates/home.html:974
msgid "Asia and Pacific"
msgstr "俄罗斯联邦远东和中亚"

#: templates/home.html:984
msgid "List of vacancies"
msgstr "招聘列表"

#: templates/admin/index.html:18
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:19
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:29
msgid "Add"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:35
msgid "Change"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:53
msgid "Recent Actions"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:54
msgid "My Actions"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:58
msgid "None available"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:72
msgid "Unknown content"
msgstr ""

#: templates/cms/plugins/googlemap.html:71
msgid "Your address: "
msgstr ""

#: templates/cms/plugins/googlemap.html:73
msgid "Calculate route"
msgstr ""

#: templates/cms/plugins/teaser.html:11
msgid "more"
msgstr "更多"

#: templates/includes/news_style.html:10 templates/includes/press.html:20
#: templates/zinnia/category/entry_list.html:50
msgid "No entries yet."
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:30
msgid "RSS Feed of latest entries"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:31
msgid "RSS Feed of latest discussions"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:41
msgid "Categories"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:45
msgid "Authors"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:49
msgid "Calendar"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:53
msgid "Tags"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:57
msgid "Recent entries"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:61
msgid "Recent comments"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:65
msgid "Recent linkbacks"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:69
msgid "Random entries"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:73
msgid "Popular entries"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:77
msgid "Archives"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:82
msgid "Tools"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:86 templates/zinnia/base.html.py:87
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:93 templates/zinnia/base.html.py:94
msgid "Post an entry"
msgstr ""

#: templates/zinnia/base.html:101 templates/zinnia/base.html.py:102
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/zinnia/pagination.html:4
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(total_page)s"
msgstr ""

#: templates/zinnia/pagination.html:10
msgid "More recent entries"
msgstr ""

#: templates/zinnia/pagination.html:20 templates/zinnia/pagination.html:33
#: templates/zinnia/pagination.html:47
msgid "Entries page"
msgstr ""

#: templates/zinnia/pagination.html:56
msgid "More old entries"
msgstr ""

#: templates/zinnia/category/entry_list.html:21
#, python-format
msgid "%(category)s"
msgstr ""

#: templates/zinnia/category/entry_list.html:30
#, python-format
msgid "Tag archives: %(tag)s"
msgstr ""

#: templates/zinnia/category/entry_list.html:34
#, python-format
msgid "Author archives: %(author)s"
msgstr ""
